個市跌到咁真係買得過

大陸成個市回左兩成幾，港女又跟跌成幾千點，貿易戰未有真正影響已經搞到咁可以話係大戶借勢估同老散羊群心理拋售。 其實好多好股唔受貿易戰影響，RSI跌到超賣+跌到bolinger bands lower bound，就睇幾時個氣氛平伏返d先升

g持

連登仔真係要劍指25000，大熊市個d post先會入

牛3準備

ok allin

牛3過完啦，博下反彈都仲可以

2017年只係23000...而家好平？？？

Potential risk都唔一樣，即係你認為下下都要同23000去對比先衝量平同貴？

熊市岩岩先開始仲買股票

支持Ching all in cow

睇圖認定熊市 有咩financial crisis 先好講熊啦 申利：睇好美國玩到咁上下就同中國和解

中國由去槓桿變量化寬鬆，
經濟好唔好自己諗

別人恐慌

下句係咩

牛4

講明先，我係睇唔好後市，但現價真係直插咁oversold，一個貿易戰講左成幾個月都仲借勢炒落但未有實質大影響其實對任何一個mkt已經夠啦。貿易要講long term，好多野都未反映之下其實都係差一d好消息先會turn around

港女處於消息市，我情願買牛熊，某d位 個市會行單邊，賺得仲多 仲要唔駛望個d正股日跌夜跌🤪

最多都係死貓彈1成
一個月唔夠又破底

沈大師：博反彈不如逢高沽。

撈700、2318、2382、175

我先落車

2樣野無衝突吧

係，買正股真係輸死都唔知咩事

你真係唔識架喎

32000入曬市啦